如果真係有手足被控暴動而入獄...

如果真係有手足被控暴動而入獄
當佢地坐完幾年監之後出返嚟
見到香港已經變成中國咁
你地想唔想像到佢地會有幾絕望?

所以我地一定要繼續落去直致達成五大訴求
要救返晒過千個被捕嘅手足
一日未贏
一日都唔好放棄

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

如果告得入暴動，手足係無出來的一日
因為我地輸左全香港直送新疆，可以同手足一齊入毒氣室

唔想入集中營就要繼續抗爭

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

如果跟基本法，我地要拿返餘下28 年的自由生活
如果係其他可能 .......呢刻來講諗得太遠

釋放義士追究黑警

突發 831有個手足走咗！

喺28年之內，需要爭取到香港獨立